台調查局：中國網軍假冒台灣網友攻擊譚德塞

在台北，法務部調查局表示，查獲大陸網軍假冒台灣網民攻擊世界衛生組織總幹事譚德塞，將於今日稍後召開記者會說明。

譚德塞早前在世衛日內瓦總部的例行記者會上，指責台灣過去3個月對他人身攻擊。台灣的外交部門提出嚴正抗議，要求譚德塞立即更正毫無依據的指控並道歉。蔡英文總統亦對於台灣被指控發動種族歧視攻擊的言論，表達強烈抗議。她說，計劃邀請譚德塞訪問台灣，感受台灣人民如何努力在遭受歧視和孤立之中，堅持走向世界、貢獻國際社會。

中共又扮曬2邊做戲真係萬試萬靈

成個國家都鍾意假冒

可惜連登都仲係好多人中招

垃圾

成個國家都低等種族咁

支那喺trump記者會已經真人示範過
支那人扮香港人 扮臺灣人

十幾年前遊戲界已經好擅長
而家用番呢d招去玩兩邊
只要有火花，火越大越有利既就會玩

連登仔，跟晒風向又唔知。

自編，自導，自演

引戰扮曬2邊互屌做戲呢招又真係難防，引戰po太多人理

咩白票黨 杯葛功能組別 甚至港獨個D爭議
唔多唔少咪又係個邊既人

仲要唔洗有咩目的，令我哋混亂就夠

其實我在此呼籲唔好用英文力架一詞
求下大家
尤其係大家愛護既連登同Twitter,fb
無必要用一個得罪所有黑人既用詞

仲有鬥黃、發晦氣曲線留言個堆都唔少

引戰post好煩
有獨立見解就被咬
不過我發覺原來假期連登又正常返
平時可能流量少
5毛多到喊

另外我呼籲大家唔好用力架一詞

唔用就當然最好，不過就算我地唔用，而家中共都冒認我地身份用

我尋日出文講唔好用力架，負多過正
有人叫我返香討又有人話我5毛
痴燃線
自己獨立分析下都知答案
咁都比人屈
以後返工時間少d上連登
發覺放工同假期先正常

同埋自己唔用已經好
有咩事上來好似今次咁
美國查Twitter或連登
起碼唔係自己人ip已經夠

自己下面班真小粉紅周圍慶祝人哋國家死人就扮睇唔到

好難分對錯既，連登有時都要發洩下情緒，我都成日講支那豬但twitter fb 都用力架做文宣個班就真係要小心

支那我接受左
支那係敵人
但對住牆內手足會避免
所以呢d詞係唔好

但力架係完全唔關事
除左種族歧視有咩幫助黑人又唔係敵人

俄佬陰陰濕濕用就無人理你
支那狗學左如獲至寶玩到咁大自己攞嚟衰

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

其實最ideal就係最多口頭發洩算，連登都有比人cap過極望留言登報，我地講支那豬外國其實都一樣當racist

都唔知D跟風向既係傻仔定係五毛扮既

睇個黑皮點樣惡狠狠鬧返支那

一定有部份係五毛帶起，大家忍唔住加入討論，其實理佢地個下已經上當

都係夾埋做戲姐

仆你個街，出晒d低質西瓜黑人圖
好明顯係有人帶風向

damnn those 50 cents

支那國=影帝世家

今日放假，小粉紅休息

唔關事 大部份topic都的確有唔同睇法

最大問題係永遠某一個睇法既嗰grp人會玩標籤又人身攻擊又情緒勒索又盛 屌到其他睇法既人係賤過地底泥

咁樣除咗將連登變一言堂都冇其他解決方法

鋼鍊人造人？

其實連登先用
fb真係唔敢用

有d隱性偷換概念既人
有時係忍唔住屌同blk佢既
因為你明明駁晒佢
佢都繼續東拉西扯同偷換
其實香討不嬲係咁
我離開香討就係因為唔想晒時間
玩左香討新聞討論幾年
證明同5毛討論真係好浪費人生
如果版主唔做野真係難搞

亨利老婆辭職未

台灣好波

Hehe
鬼打鬼？

又扮香港警賊，又扮香港記者，又扮台灣記者。支那cosplay比賽又蠃。

Nigger Tam

同香港一樣
扮完極端痴線
然後屌香港人

台灣都反對用呢個詞
話係中共網軍搞
你咁係咩居心

唔俾屌呢隻死黑鬼？
你左膠？

中共真係痴線

遊戲界點玩呢招？
Teamkill完話自己台灣人？

問題係我覺得唔使好快就開波去屌既

二黎講真佢唔受你嗰套就真係屌黎冇用 講完唔聽就由得佢啦唯有正如你幾何喺連登見到有人講sorry係我誤會咗

加上用既字眼又誇張 eg 次次都春袋 核彈 呢啲
慢慢咪一件事有兩個睇法嗰時 大家都唔會聽人講淨係用標籤同人身攻擊互屌

其實上年7 8月已經開始係咁 一直冇改善過 去到今日咪愈積愈深仇恨

大家小心佢哋可能假冒香港人
啱啱喺Facebook 見到有啲「香港人」留言好奇怪 亂屌人地報紙

其實個班友係咪張經義之類

係度屌有咩用
你起我底之前出post聯署要佢辭職
無人理
我p牌推唔到
100萬聯署之前都係得70萬

同埋呢個詞會比人製造話柄，提下大家啫
比人cap圖可以大做文章話連登種族歧視黑人
不過我同意就算大家唔講中共扮根本阻止唔到

53萬人聯署促炒支衞總幹事譚德塞

中國只有假野係真既

可能睇返時段好D
返工時段勁多5毛
尋日全版廢post
今日正常返晒

你第一日上連登？
點止種族歧視呀你諗得出既歧視都有啦

平時就扮香港人 依家又扮台灣人 做支那人好失禮

唔使理佢就得 你越屌佢越開心

其實唔關連登事
討論區係易比人帶風向
如果同過分身交手更加明
幾有獨立思考都玩唔過
我理得其他人點
總之認為自己岩點都要堅持

中共都係用加速主義姐

我唔係中國網軍，但我都係要屌柒譚德塞
係唔係睇小香港網軍？

借力打力架

Push

求其搵個tweet來睇都有一堆五毛

咁我地扮返支那狗去屌佢囉

香港網軍日日屌力架塞又整埋奶習圖點解唔屌種族歧視

扮對家機迷講on9野
之後無限放大

中国低等民族

呢啲覆一次就算
之後無視啦

70 cents now

開始扮台灣人道歉

仲有扮香港人分化港台

譚得菜條撚屌 快啲出嚟屌支那狗

This fuckface degenearte user does not represent LIHKG.

推

手足做野啦

屌呢啲真係連登垃圾

痴𠹌線
電話到言語傷害都係假冒

up

香港直頭假冒連登仔

借力打力

痴撚線

扮曬全世界講野

聞到打仗味道

721831

唐鳳做黑客果時E班網軍都未出世

this dumbass doesn't represent LIHKG forum

港獨都係???

支持進攻嘅我都想叫你咪癲

幫推，支那長技。大家應該都要深思連登d引戰post

所以你哋連登仔成日話上Twitter扮五毛撥火好戇鳩
當外國人唔知，其實美國國會都出咗報告有提連登
即係有人留意我哋講咩收集情報都唔出奇
所以唔該唔好亂講嘢，扮五毛玩分化咁撚低狀就咪做啦

唔係岐視 佢點分得出係台灣人？？？如果中共咁都得 中共又贏

挑撥離間

台狗 港狗

當年QQ未係股神，
已經識得用抄CS整隻crossfire，
然後煲大佢抄GAME VS 一個MOD 黎做火花式宣傳。

最成功既例字係有 DOTA VS LOL
QQ買左Riot 既時候 (DOTA 2 仲未發行)
就係用 一張War3地圖 VS 團隊拆夥搶舊客
對立火花越大，LOL就愈有人氣，而QQ就最搵錢。

至於而家
係香港可以玩鬥黃 玩白票 玩左膠 玩喬裝
係台灣可以扮藍扮綠

A

大家上去幫小英講幾句

連登仔：一齊去扮支那人

自導自演一場戲

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

中共網軍做假 帶風向
外國都好多人中招

根本就唔應該比獨裁政權的人
在自由世界 為所欲為 為非作歹

大陸連網絡自由都冇
出去都係 中共既人

本身呢招係支那國為咗商業利益 開發出嚟

出哂名用呢招炒話題將冷門野炒上國際

retweet 依個記者嘅tweet：

台湾是中国的！这条色情菜骂台湾就是骂咱们！

利申左先 係曲 費事奶野

美國民間研究科技 可以俾美國用係軍事方面
支那民間研究點樣炒作 可以畀支那用係政治方面

神抄同pad已經係
抄完話自己原創 兩邊fans自己互炒話題
完全唔洗宣傳 結果神抄仍然賺到fatfat